好靜嘅時候就會聽到嘅聲

有冇人同我一樣只要一係好靜嘅環境(咩聲都冇) 就會聽到一啲“搵搵搵”或者“嗡嗡嗡”嘅聲
有冇人可以解釋下到底發生咩事
啲聲好煩呀

長期有隻鬼係你耳邊低語

check下好
耳鳴?

lm

淨係得好靜嘅時候先會有

其實個個都會有咖喎
係正常 我都會 隻耳仔會好吾舒服咁囉

得啦， 畀我打死咗喇，都仲有啲聲呀

吾你老母

我琴晚都係咁

好嘈呀

望下你後面

屌 梳 又慣性

耳嗚，戒J啦
去香港戒丁論壇睇下文啦

？

其實正常
你試下諗過鼻
你會發現自己呼吸

搞到我變咗手動啦 屌你

有時有有時冇

半夜責醒就會好清楚聽到叉電插頭嘅"搵搵搵"聲
之後唔抆左佢都訓唔著

睇左兩次都唔明